英衛生大臣指處於疫情臨界點 不排除第二次全國封城

英國衛生大臣夏國賢說，官員星期日開會商討倫敦需要甚麼抗疫封鎖措施。

夏國賢形容，英國處於新型肺炎疫情的臨界點，警告假如民眾不遵守政府的抗疫規例，他不能排除作出第二次全國「封城」的決定。

英國最近幾個星期疫情反彈，單日新增確診個案超過4000宗，首相約翰遜形容為第二波疫情，早前說計劃在全國範圍，實施更嚴厲的封鎖措施。

另外，俄羅斯星期日新增超過6100宗病例，連續第2日宗數在6000以上，全國累積約110萬人確診。

英國經濟冇可能頂到第二次lockdown

冇可能喇

有咩無可能

睇錯周國賢

其實冇一個地方可以頂
最後都係印銀紙同write off bad debt
所以香港人去真係唔洗買樓住
遲D 可能再平D